熊軍預備反擊

捱多陣，等多d人衝入去接火棒
今年最高位上限25600

記住我個名

今年最高？

留名待

今年最高2萬9 醒未

已經過咗

今日揭開序幕

不要跟市場鬥氣 硬淡冇着數

尾市拉升 如果外圍平手 基本上星期一高開

屌美港兩地都無力上
似收收地皮

下星期一見2幻5
即衝入掃熊 （25000-25600 果堆）

2幻3果時聽到宜家喇
dllm 冇力上

咪on9, 熊已完，而家擺明牛一，股票係追蹤未來，唔係現在，消息已經消化曬

講多d 啦

見到哩個post就知道準備又牛

股票價錢係由市場決定，投資者係預測公司前景未來決定買賣，而家升咁多其實已經反映左投資者對未來係有信心，即使現在數據係失業率高，但投資係睇未來，失業率等問題已經喺二三月price in左。

長知識

唔錯

黑期跌緊210

入貨啦 怕咩

樓主係好友

日日燈自己個倉上去

In 熊巴 I trust

入緊啦

IG 跌到仆街

下星期跌浪開始吧